石器M互刷專用區

入左去既巴打們，留低條link，大家一齊互射

推

已幫

抽極都係得象無虎

我幫你按左。你有象都好。我象牙都唔見

按左 象已經中左2次 刷埋今個星期算

巴打總共抽左幾多次

60

上面全部已按

上面已按

有無巴打718會一齊玩
仲想知如果玩左CB 係咪有特別獎勵?

已按

求幫